點解揸巴士嘅個個都帶口罩？

邊有

帶嗰啲係因為巴士載咁撚多人好多病菌所以帶
但係大部分都唔帶